{"ano":{"0":2019,"1":2019,"2":2019,"3":2019,"4":2019,"5":2019,"6":2019,"7":2019,"8":2019,"9":2019,"10":2019,"11":2019,"12":2019,"13":2019,"14":2019,"15":2019,"16":2019,"17":2019,"18":2019,"19":2019,"20":2019,"21":2019,"22":2019,"23":2019,"24":2019,"25":2019,"26":2019,"27":2019,"28":2019,"29":2022,"30":2022,"31":2022,"32":2022,"33":2022,"34":2022,"35":2022,"36":2022,"37":2022,"38":2022,"39":2022,"40":2022,"41":2022,"42":2022,"43":2022,"44":2022,"45":2022,"46":2022,"47":2022,"48":2022,"49":2022,"50":2022,"51":2022,"52":2022,"53":2022,"54":2022,"55":2022,"56":2022,"57":2022,"58":2022,"59":2022,"60":2022,"61":2022,"62":2022,"63":2022,"64":2022,"65":2022,"66":2022,"67":2022,"68":2022,"69":2022},"titulo":{"0":"An\u00e1lise do Processo de Intera\u00e7\u00f5es Acad\u00eamicas Atrav\u00e9s do Mapeamento de Fluxo de Valor na UFRGS","1":"Portal de Integra\u00e7\u00e3o UFG - APIs de servi\u00e7os para integra\u00e7\u00e3o de dados e sistemas\n","2":"Processo de gerenciamento de riscos: um relato sobre a experi\u00eancia da STI\/UFF\n\n","3":"Relato de Experi\u00eancia: implanta\u00e7\u00e3o de um sistema de documenta\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o das redes de comunica\u00e7\u00e3o da\nUniversidade Federal de Mato Grosso","4":"SeBaHo: Juntando o Util ao Necess\u00e1rio Servi\u00e7o de Backup, Restore e Homologa\u00e7\u00e3o de Base de Dados","5":"SINAPSE: Sistema Integrado de Acompanhamento de Projetos e Servi\u00e7os\n","6":"SisPAC \u2013 Sistema para Levantamento e Consolida\u00e7\u00e3o das Necessidades do PAC\n\n","7":"Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es (Sei!): um estudo sobre a melhoria dos servi\u00e7os p\u00fablicos com apoio da inova\u00e7\u00e3o em processos\n\n","8":"Transforma\u00e7\u00e3o de Projetos de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o da UTFPR Atrav\u00e9s de Frameworks Modernos\n\n","9":"UFPB-Sentinela: Um Sistema de Seguran\u00e7a para a Cidade Universit\u00e1ria\n\n","10":"Uma An\u00e1lise das faturas de telefonia fixa da UFMT utilizando ferramentas gratuitas de ETL e Business\nIntelligence","11":"Uma solu\u00e7\u00e3o de automatiza\u00e7\u00e3o no processo de pagamento de bolsas de aux\u00edlio","12":"Universidade Digital: Gerenciamento de Ordem de Servi\u00e7o","13":"Universidade Digital: preservando e disponibilizando a produ\u00e7\u00e3o cient\u00edfica atrav\u00e9s do Reposit\u00f3rio Institucional","14":"Utiliza\u00e7\u00e3o da Central de Ajuda para a Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o: Estrat\u00e9gias para Aux\u00edlio ao Usu\u00e1rio","15":"Utiliza\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7o de Registro, Autentica\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o de Documentos para a Emiss\u00e3o de Diplomas Digitais","16":"Utilizando a Gest\u00e3o de Conhecimento para facilitar o desenvolvimento em projetos de software","17":"An\u00e1lise do Processo de Intera\u00e7\u00f5es Acad\u00eamicas Atrav\u00e9s do Mapeamento de Fluxo de Valor na UFRGS","18":"Aplica\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o de Processos em uma Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino Superior: o caso da Divis\u00e3o de Or\u00e7amento da UFERSA","19":"Aplica\u00e7\u00e3o de BPM na gest\u00e3o do TED estabelecido entre o INCRA e a UFMT","20":"Execu\u00e7\u00e3o de Melhoria Cont\u00ednua Baseado em BPMN e Indicadores na Gest\u00e3o de Servi\u00e7os de TIC: Estudo de caso na Diretoria de Sistemas do NTI\/UFPE","21":"Grau de Maturidade em Processos: um estudo da evolu\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o por Processos na UFJF","22":"Implementa\u00e7\u00e3o de novo fluxo de processo: case aula de campo da UFMT","23":"Incorporando a Gest\u00e3o de Riscos \u00e0 Gest\u00e3o por Processos na Universidade Federal de Santa Maria - UFSM","24":"Melhoria do Processo de Pagamento de Fornecedores do Restaurante Universit\u00e1rio da UFRGS","25":"Modelo de Maturidade em Mapeamento de Processos (M3P): Proposta e Aplica\u00e7\u00e3o na UFCSPA","26":"Monitoramento de indicadores de processos com uso de Business Intelligence (BI)","27":"O mapeamento de processos como elemento facilitador no levantamento e elicita\u00e7\u00e3o de requisitos do Sistema de Gest\u00e3o da Universidade Federal de Juiz de Fora","28":"Processo de Cria\u00e7\u00e3o de um Novo Regulamento de Gradua\u00e7\u00e3o Essencial para a Implanta\u00e7\u00e3o do SIGAA","29":"Ado\u00e7\u00e3o de uma central de servi\u00e7os \u00e1gil na melhoria do processo de submiss\u00e3o de projetos acad\u00eamicos em uma institui\u00e7\u00e3o federal do ensino superior brasileira\n\n","30":"An\u00e1lise de neg\u00f3cio e modelagem de processos no suporte de TI da UFMG","31":"Aplicando Lean Inception no MVP dp App UFCSPA\n","32":"Aplicativo UFSM INTEGRA - UMA APLICA\u00c7\u00c3O MOBILE PARA VISUALIZA\u00c7\u00c3O DA EVAS\u00c3O NO ENSINO SUPERIOR","33":"Cara-Crach\u00e1@UFSC: Sistema de autoriza\u00e7\u00e3o de acesso agn\u00f3stico \u00e0 aplica\u00e7\u00f5es","34":"Comportamento Organizacional e Aplica\u00e7\u00e3o de Gest\u00e3o de Pessoas na Superintend\u00eancia de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o da UFRN","35":"Controle de Assinatura de Documento Eletr\u00f4nico\n","36":"Dados Estrat\u00e9gicos no Enfrentamento \u00e0 Pandemia da COVID-19: Sistema MonitoraCOVID UFMG","37":"Desafios na Implementa\u00e7\u00e3o do Diploma Digital: Um Relato de Experi\u00eancia na UFMG","38":"Desenvolvimento de Arquitetura de Processos: caso UFPR","39":"Estrat\u00e9gia de otimiza\u00e7\u00e3o para manipula\u00e7\u00e3o de dados em ambientes complexos utilizando uma solu\u00e7\u00e3o gratuita","40":"Estrat\u00e9gia de Transforma\u00e7\u00e3o Digital da UFRPE","41":"Estrutura\u00e7\u00e3o e Implanta\u00e7\u00e3o da Central de Servi\u00e7os Digitais na UFRPE","42":"Experi\u00eancia de implementa\u00e7\u00e3o de Secretarias Integradas Acad\u00eamicas na Universidade Federal do Rio Grande do Norte","43":"Gest\u00e3o acad\u00eamica na gradua\u00e7\u00e3o da UFPR: desenvolvimento e implanta\u00e7\u00e3o de um sistema desenvolvido internamente","44":"Gest\u00e3o de Conflitos atrav\u00e9s do Mapemento de Modifica\u00e7\u00f5es em C\u00f3digo-fonte","45":"Gest\u00e3o de Processos: Case Aux\u0131\u0301lio Perman\u00eancia, Alimenta\u00e7\u00e3o e Moradia na UFMT","46":"Implanta\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de aquisi\u00e7\u00f5es de bens e contrata\u00e7\u00f5es de servi\u00e7os de TICs na UFSJ","47":"Implanta\u00e7\u00e3o do Google Workspace for Education na UFOP","48":"Implementa\u00e7\u00e3o da Gest\u00e3o de Processos em uma Institui\u00e7\u00e3o Federal de Ensino Superior: a trajet\u00f3ria da UFPA","49":"Implementando Requisitos de Usabilidade e Acessibilidade do Governo Federal no Portal Institucional Coronav\u00edrus","50":"Indicadores de Gest\u00e3o Universit\u00e1ria: estudo de caso da implementa\u00e7\u00e3o do Portal de Indicadores na Universidade Federal de S\u00e3o Paulo","51":"Inova\u00e7\u00e3o, Sustentabilidade e Transforma\u00e7\u00e3o Digital de Processos Acad\u00eamicos: Uma experi\u00eancia na UFMG","52":"Integra\u00e7\u00e3o Autom\u00e1tica de Documentos Nato-digitais em Processos de Neg\u00f3cio Suportados por M\u00faltiplos Sistemas","53":"Metodologia de Desenvolvimento Multi-institucional de Plataforma para o Promover-Andifes","54":"Modelo matem\u00e1tico de prioriza\u00e7\u00e3o de processos: caso aplicado \u00e0 UFPR","55":"Novas atividades profissionais no contexto da Governan\u00e7a Digital e suas primeiras repercuss\u00f5es no dimensionamento do Quadro de Pessoal de TIC da UFPEL","56":"O papel do Escrit\u00f3rio de Projetos e Processos na transforma\u00e7\u00e3o digital do processo de matr\u0131\u0301cula na UFMT","57":"Painel de indicadores como um sistema de aux\u00edlio \u00e0 tomada de decis\u00e3o: caso Almoxarifado Central","58":"PlagDetect: Detec\u00e7\u00e3o de Autopl\u00e1gio em Projetos de Pesquisa Utilizando Abordagem de Aprendizagem Profunda ","59":"Plataforma Integrada de Ensino Remoto para a UFPel: Ambiente e-AULA ","60":"Projeto de Moderniza\u00e7\u00e3o Administrativa da UFSM: Porque mapeamos todos os processos da institui\u00e7\u00e3o.","61":"Relato UFBA: sediar o Ponto de Presen\u00e7a da RNP na Bahia \u2013 uma decis\u00e3o estrat\u00e9gica com desdobramentos positivos ","62":"SigElei\u00e7\u00e3o \u2013 customiza\u00e7\u00f5es: Um relato de experi\u00eancia na Elei\u00e7\u00e3o 2021 para reitoria da Ufopa. ","63":"Single Sign-On UTFPR: Sistema \u00danico de Autentica\u00e7\u00e3o para Aplica\u00e7\u00f5es Heterog\u00eaneas","64":"Sistema de Informa\u00e7\u00e3o e Gest\u00e3o de Projetos\nSIGPROJ","65":"Sistema de M\u00faltiplas Inst\u00e2ncias para Reserva de Recursos","66":"Software Prod+: Efici\u00eancia e Automatiza\u00e7\u00e3o na descoberta da produ\u00e7\u00e3o intelectual UNIFESP","67":"Uma Metodologia \u00c1gil para Mapeamento de Processos em uma Organiza\u00e7\u00e3o P\u00fabica","68":"Uma Proposta de Modelo de Desenvolvimento de Governan\u00e7a e Gest\u00e3o de TIC Baseado em Objetivos","69":"Uma Solu\u00e7\u00e3o para Gest\u00e3o de Acessos aos Restaurantes Universit\u00e1rios usando Dispositivos M\u00f3veis"},"autor":{"0":null,"1":"Andrey E. da Silva1, Bruno N. Machado, Jhonny L. Cabral, Juarez E. Lima1, Lauro R.Gomides, Ricardo H. D. Borges","2":"N\u00fabia dos S. R. Santana dos Santos1, Henrique Oswaldo Uz\u00eada Pereira de Souza2","3":"Willdson G. de Almeida, Jeison G. dos Santos e Jonata B. M. dos Santos\n","4":"Guilherme Geronimo e Gustavo Tonini","5":"\nDanniel Rocha, Euclydes Melo, Luiz Fernando, Marcos Raniere, Matheus Campanh\u00e3 e Taison Almeida","6":"Tarcila G. da Silva, Taiana B. Pereira, Julliany S. Brand\u00e3o, Daniel F. Oliveira e Enoch C. P. L. da Silva","7":"Ana M. M. de Paiva, Jeison G. dos Santos, Elisandra M. Zambra, Paulo A. R. de Souza e Renato Neder","8":"Diogo A. B. Pereira, Marcelo A. Faveri, Rui P. Leite e William H. dos Santos","9":"Iron A. de A. J\u00fanior, Sandro L. I. Araujo, Jos\u00e9 Augusto L. B. de C. Filho e Arthur S. A. de Melo","10":"Jonata B. M. dos Santos, Jean Caminha, Ana M. M. Paiva e Willdson G. de Almeida","11":"Andr\u00e9 T. P. Rodrigues e Raphael P. Ferreira","12":"Marcos J. F. Neto, Diogo C. Silva, \u00cdtalo C. L. Silva e R\u00f4mulo N. Oliveira","13":"Italo Silva, Diogo Cabral, Marcos Neto e R\u00f4mulo Nunes","14":"Paulo Freire Sobrinho","15":"Marcelo Soares, Raphael Patr\u00edcio, Georgenes Lima e Jeysibel Dantas","16":"Rodrigo A. Costa\n","17":"Marlon Soliman, Joao F. F. Vieira, Nicolas Dentzuk, Erica K. de Oliveira, Priscilla F. dos R. Pontes e \u00c9verson J. Santos","18":"L\u00edvia R. Barreto, Geisa M. R. de Vasconcelos e Amanda Braga Marques","19":"Maur\u00edcio F. L. Pereira, Olivan Rabelo, Nilton H. Takagi, Anne C. B. Cardoso, Josiel M. Figueiredo","20":"Renato V. Mendes e Suzanna S. Dantas\n","21":"F\u00e1bio S. de Figueiredo, Leonardo Ciuffo, Alcimar Hon\u00f3rio e Wagner Ramalho","22":"Anne C. B. Cardoso, Cleiton D. da Silva, Thais F. B. da Silva, Greice de S. Arruda, Thiago M. Ventura e Leandro Costa Garcia","23":"Evandro G. Flores, Frank L. Casado, Daniele M. Rizzetti, Jonas C. Macedo, Taiani B. Kienetz, Rafael F. Neves","24":"Jo\u00e3o F. Vieira, Priscilla F. Pontes, Marlon Soliman, \u00c9verson Santos, Erica K. de Oliveira","25":"Juliana Silva Herbert, Andressa B. de Oliveira, Marilia R. Silveira, Rodrigo de F. Giglio","26":"Beatriz S. Seidel, Vanessa G. Kinoshita, Jo\u00e3o C. S. O. Matos, Reinilton S. Juvenal, Na\u00edcia K. F. S. B. T. Caten, Leriane S. Cardozo","27":"Leonardo Ciuffo, F\u00e1bio S. de Figueiredo e Rafael G. V. Papa","28":"Anne C. O. Rocha, Raphael F. de A. Patr\u00edcio, Jos\u00e9 A. L. B. de C. Filho, Fabiana F. do Nascimento e Ayrton N. de S. Silva","29":"Josu\u00e9 V. Medeiros J\u00fanior, Rosaneide M. G. Silva, Andr\u00e9 M. Gurgel, Thiago de Oliveira, Adson A. A. Dantas","30":"Sadallo Andere Neto","31":"\u00c1lvaro Menezes, Cristina Almeida da Silva, Deividi Fernando Moreira da Silva, Roberto Rosa dos Santos, Rosana da Silva Waszak","32":"Raphael V. Miollo, Gustavo Z. Kantorski","33":"Guilherme A. Geronimo  e Jose Norberto Guiz Fernandes Corr\u00eaa","34":"J\u00e9ssica Carvallho, Apuena Vieira Gomes","35":"Peter F. Perroni, Eduardo R. Manika, Patricia S. Piccinini","36":"Lucas Tadeu Pereira Soares Gomes, Patr\u0131\u0301cia Nascimento Silva, Leandro da Cunha Campos, Jo\u00e3o Pedro de Carvalho Castro","37":"Patr\u00edcia Nascimento Silva, Daniele Claudia Matta Fagundes Z\u00e1rate","38":"Aldemir Junglos, Alexandra Dantas Roeder, Amar\u00edlio Motta Floriano, Anne Cristine Betoni Cardoso","39":"Victor G. Bento, Ricardo H. D. Borges, Rog\u00e9rio R. Carvalho , Bruno N. Machado, Micael O. M. C. de Mello","40":"Teresa M M Maciel","41":"Teresa M. M. Maciel, Renato V. Mendes, Luciano M. Ferreira","42":"Luan D. P. Nascimento, Emanuela O. Justino, Andr\u00e9 M. Gurgel","43":"Rafaela Mantovani Fontana, Lorena Kruger","44":"Andrei Queiroz , Andr\u00e9 Claret, Renato Ribeiro, Emanoel Lima","45":"Cleiton Diniz da Silva, Anne Cristine Betoni Cardoso , Thais Fernanda Bueno da Silva , Greice de Souza Arruda , Thiago Meirelles Ventura , Darclea Zandon\u00e1 Ubialli","46":"Paulo Roberto de Almeida, Rodrigo de Carvalho Santos","47":"Mariane L. C. Magalh\u00e3es","48":"Thiago Borges Lobato Gon\u00e7alves, Huderson Alexandre Souza de Melo","49":"Rafael A. T. Barbosa, Rafael Meneses Santos, Uriel Bispo, Marcos D\u00f3sea","50":"Alexsandro Cardoso Carvalho, Virg\u00ednia M. L. Leite, Vanderlin A. Palmeira Junior,\nMauricio S. Palazzuoli, Lidiane Cristina da Silva","51":"Patr\u00edcia Nascimento Silva","52":"Peter F. Perroni, Raquel Kolitski Stasiu","53":"Giana Lucca Kroth, Andr\u00e9 Dantas","54":"Aldemir Junglos, Alexandra Dantas Roeder","55":"Francisco de Paula Marques Rodrigues, Alfredo Luiz da Costa Tillmann, Jos\u00e9 Hiram Salengue Noguez, Eduardo Maro\u00f1as Monks","56":"Cleiton Diniz da Silva , Anne Cristine Betoni Cardoso , Thais Fernanda Bueno da Silva , Greice de Souza Arruda , Thiago Meirelles Ventura , Darclea Zandon\u00e1 Ubialli","57":"Jo\u00e3o Pedro Paim de Almeida, Gabriela M. Branco","58":"Maria M. A. de Assis, Lucas da S. Maciel, Reginaldo S. dos Anjos, Allberson B. de O. Dantas, Pedro Bruno S. Lemos, Renato F. de Paiva","59":"Eduardo M. Monks, Tiago C. Al-Alam, Pablo De Chiaro Rosa, Jeronimo Feij\u00f3 Noble da Rosa, Henrique de Vasconcellos Rippel","60":"Evandro G. Flores, Frank L. Casado, Daniele M. Rizzetti, Taiani B. Kienetz, Rafael F. Neves,\nJonas C. Macedo","61":"Adriana V. Ribeiro, Thiago L. B. de Jesus, Claudete Alves, Luiz Cl\u00e1udio Mendon\u00e7a","62":"Kleison Silveira Paiva, Ant\u00f4nio Fabr\u00edcio Guimar\u00e3es De Sousa, Valkir Santos Da Silva","63":"Peter F. Perroni, Marcelo A. Faveri, Wendel M. de Oliveira, Eduardo R. Manika","64":"Jefferson Xavier Nobrega1, Juvenal Junior da Silva Muniz, Maur\u00edlio Mussi\nMontanha","65":"Marco Tulio A. N. Rodrigues, Leonardo B. Lopes, Ronan N. Barbosa, Rafael L. Xavier, Clever de Oliveira Junior, Gray F. Moita","66":"Alexsandro Cardoso Carvalho, Tiago Rodrigo Mar\u00e7al Murakami, Virg\u00ednia M. L. Leite, Lidiane Cristina da Silva","67":"Estelamaris da Costa Pina, Dryele Nascimento, Marcos D\u00f3sea","68":"Andr\u00e9 Dantas, Erica Miranda","69":"Jonathan Santos, Marcos Vin\u00edcius dos Santos, Josimar Lima, Tadeu Silva, Luis Santos, Leonardo J\u00fanior, Fernanda Passos, Andr\u00e9s Men\u00e9ndez, B\u00e1rbara Rocha, Marcos D\u00f3sea"},"palavras_chave":{"0":"Mapeamento de fluxo de valor; Intera\u00e7\u00f5es; Universidades; Produ\u00e7\u00e3o enxuta; Gest\u00e3o p\u00fablica.\n\n","1":"Integra\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os, dados, API, web service.","2":"       ","3":"Sistema de documenta\u00e7\u00e3o, Endere\u00e7o IP, PHPIPAM.","4":"Banco de Dados, Backup e Snapshot","5":"Acompanhamento de Projetos e Servi\u00e7os, Sistema Integrado.","6":null,"7":"Inova\u00e7\u00e3o. Gest\u00e3o de Processos. Sistema de Informa\u00e7\u00e3o. Sei!","8":"m\u00e9todos \u00e1geis, Angular, Demoiselle, GitLab","9":"Seguran\u00e7a P\u00fablica, Seguran\u00e7a Institucional, Sistema de Seguran\u00e7a","10":"ETL, Telefonia Fixa, Business Intelligence (BI)","11":"Integra\u00e7\u00e3o, SIAFI, Processo Batch","12":"Ordem de servi\u00e7o. Sistema web. Sistema integrado ERP","13":"Reposit\u00f3rio Institucional, Universidade Digital.","14":"Artigos, Central de Ajuda e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o","15":null,"16":null,"17":"Mapeamento de fluxo de valor","18":"Gest\u00e3o de Processos de Neg\u00f3cio","19":null,"20":"Gerenciamento de Processos de Neg\u00f3cio; BPMN; Indicadores; Melhoria Cont\u00ednua; Gerenciamento\nde Servi\u00e7os de TIC","21":null,"22":"BPM, implementa\u00e7\u00e3o de melhoria, gradua\u00e7\u00e3o","23":"Gest\u00e3o por Processos","24":"BPM, melhoria de processos, processo de pagamento","25":null,"26":"Business Intelligence","27":null,"28":"Processos de Neg\u00f3cio","29":"Central de Servi\u00e7os \u00c1gil, Pr\u00e1ticas \u00c1geis, Projetos Acad\u00eamicos, IFES.","30":"Gerenciamento de processos de neg\u00f3cio, BPM, an\u00e1lise de neg\u00f3cio, modelagem, suporte de TI, Universidade.","31":"M\u00e9todos \u00e1geis. Lean Inception. MVP. Desenvolvimento Mobile.","32":"Evas\u00e3o acad\u00eamica, desenvolvimento mobile, minera\u00e7\u00e3o de dados","33":null,"34":null,"35":"Documento, nato-digital, assinatura eletr\u00f4nica, ciclo de vida, API.","36":"Sistemas de Apoio \u00e0 Decis\u00e3o, Armaz\u00e9m de Dados, ETL.","37":null,"38":"arquitetura de processos, cadeia de valor, identifica\u00e7\u00e3o de processos","39":null,"40":"transforma\u00e7\u00e3o digital.","41":null,"42":"Centro de Servi\u00e7os Compartilhados (CSC), Secretarias Integradas, Universidades Federais.","43":"gest\u00e3o acad\u00eamica, desenvolvimento de software, UFPR.","44":null,"45":"BPM, gest\u00e3o de processos, assist\u00eancia estudantil.","46":"aquisi\u00e7\u00f5es, contrata\u00e7\u00f5es, TIC, institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas.","47":null,"48":"Gest\u00e3o de Processos, Planejamento Institucional.","49":"usabilidade","50":"Business Intelligence, Indicador Social, Pentaho.","51":null,"52":"integra\u00e7\u00e3o, processo, documento nato-digital, assinatura eletr\u00f4nica, assinatura digital.","53":"Metodologia de desenvolvimento, Double Diamond, Scrum, Mobilidade acad\u00eamica em rede.","54":"gest\u00e3o de riscos, modelo matem\u00e1tico, prioriza\u00e7\u00e3o, processos, vari\u00e1veis","55":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TIC. Quadro de Pessoal de TIC. Governan\u00e7a Digital.","56":"BPM, transforma\u00e7\u00e3o digital, gest\u00e3o de processos, matr\u00edcula.","57":"Gest\u00e3o de almoxarifados, aquisi\u00e7\u00f5es p\u00fablicas, pain\u00e9is de controle, sistema de apoio \u00e0 decis\u00e3o.","58":"Autopl\u00e1gio, Sistema, PlagDetect.","59":"Moodle, BBB, Webconfer\u00eancia, Ensino Remoto","60":"Processos, Gest\u00e3o por Processos, Cadeia de Valor.","61":null,"62":"Sigelei\u00e7\u00e3o, customiza\u00e7\u00f5es, elei\u00e7\u00e3o.","63":"autentica\u00e7\u00e3o \u00fanica, SSO, aplica\u00e7\u00f5es heterog\u00eaneas, JWT.","64":null,"65":null,"66":"Prod+, produ\u00e7\u00e3o acad\u00eamica, gest\u00e3o do conhecimento.","67":"mapeamento de processos, agilidade, escrit\u00f3rio de processos, gest\u00e3o por processos, Scrum.","68":"governan\u00e7a de TIC, ITIL, gest\u00e3o de servi\u00e7os de TIC, pensamento Lean, \u00e1gil.","69":"restaurantes, mobilidade, agendamento, flutter."},"categoria":{"0":"Sistema de Informa\u00e7\u00e3o\/\nEscrit\u00f3rio de processos","1":"Conectividade","2":"Escrit\u00f3rio de processos","3":"Gest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI","4":"Infraestrutura Computacional","5":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","6":"Inova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital.\n\/\nSistemas de informa\u00e7\u00e3o","7":"Inova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital.\n\/\nEscrit\u00f3rio de processos","8":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n","9":"Inova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital.\n\/\nSistemas de informa\u00e7\u00e3o\n","10":"Gest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI\n\/\nSistemas de informa\u00e7\u00e3o\n\n","11":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o","12":"Escrit\u00f3rio de processos","13":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n\/\nInova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital.","14":"Inova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital.","15":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o\n\/\nSistemas de informa\u00e7\u00e3o","16":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n\/\nInova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital","17":" Intera\u00e7\u00f5es","18":" Divis\u00e3o Or\u00e7ament\u00e1ria","19":"Inova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital\n\/\nEscrit\u00f3rio de processos","20":"Escrit\u00f3rio de processos\n\/\nGest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI","21":"Escrit\u00f3rio de processos\n\/\nGest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI","22":"Escrit\u00f3rio de processos","23":" Gest\u00e3o de Riscos","24":"Inova\u00e7\u00e3o e Transforma\u00e7\u00e3o Digital\n\/\nEscrit\u00f3rio de processos","25":"Escrit\u00f3rio de processos","26":" Processos organizacionais","27":"Gest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI\n\/\nEscrit\u00f3rio de processos","28":" Desenvolvimento de Sistemas","29":"Gest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI\n\n","30":"Escrit\u00f3rio de processos\n\/\nGest\u00e3o e governan\u00e7a de TI","31":"Sistema de Informa\u00e7\u00e3o\n","32":"Sistema de Informa\u00e7\u00e3o ","33":"Gest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI\n\/\nSeguran\u00e7a da informa\u00e7\u00e3o","34":"Gest\u00e3o e Governan\u00e7a de TI\n","35":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o","36":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","37":"Inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital\n\/\nconectividade","38":"Escrit\u00f3rio de processos","39":"Inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital","40":"inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital","41":"Inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital","42":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TI","43":"Sistema de informa\u00e7\u00e3o","44":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TI","45":"Escrit\u00f3rio de Processos","46":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TI\n\/\nSistema de Informa\u00e7\u00e3o","47":"Inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital","48":"Escrit\u00f3rio de processos","49":" acessibilidade","50":"Escrit\u00f3rio de processos","51":"Inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital","52":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TI\n\/\nConectividade","53":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TI","54":"Escrit\u00f3rio de processos","55":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TI","56":"Escrit\u00f3rio de processos","57":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o\n\/\nInova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital","58":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","59":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o\n\/\nConectividade","60":"Escrit\u00f3rio de processos","61":"Inova\u00e7\u00e3o e transforma\u00e7\u00e3o digital","62":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","63":"Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o","64":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o","65":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o","66":"Sistemas de informa\u00e7\u00e3o","67":"Escrit\u00f3rio de Processos","68":"Gest\u00e3o e governan\u00e7a de TI","69":"Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o"}}